帶痛袋出街

請問有無人平時行街都會帶痛袋出去？ 你地會唔會放有襟個面對自己？

會帶
返工都帶
緊係對街

毒